有冇人可以講下經常ot同事既特徵？

未婚中女上司

Ust毒男